美斯站出來了！帶頭開誓師大會 力除阿根廷內亂

阿根廷召開誓師大會

根據阿根廷TyC的消息，在昨天阿根廷隊內進行了一次會談，包括美斯，桑保利，馬斯查蘭奴以及足協主席塔皮亞等人紛紛發言。

6月22日的這個週五對於阿根廷國家隊來說不是普通的一天，在吃過晚餐並且觀看了尼日利亞和冰島的勝利之後，阿根廷隊內進行了一次嚴肅緊張的對話。

根據TyC消息，在這次會議上，隊長美斯和馬斯查蘭奴首先進行了發言，隨後教練桑保利和足協主席塔皮亞也紛紛發言。

這次會議的目的就是為了削除隊內的分歧，並且為下週二的關鍵比賽凝心聚力。

此前在與克羅地亞賽後，阿古路曾經對桑保利「戰術沒有成功」的言論回應稱「他愛說啥說啥」。被認為是球隊內部出現了分歧。

下場阿古獸仲有得出=小花炒領隊魷魚

重注阿根廷了

隊長氣質

阿古獸 西瓜 美斯 天使 載巴拿

出齊5件啦 有今生冇來世呀 輸都抵

美斯: 今次又要我奄幾錢訂機票

捉鬼

出0-5-5陣式啦
反正多個後防就多粒炸彈

有齊同花順都唔出 不如唔好玩啦 返屋企食LAYS 算啦

球王登機

出局先誓師大會..

講定回程安排

影相嗰個

出線邊緣先黎誓師

出局 sor 打錯

炒撚左個領隊 外圍賽咁on9已經要炒

爭好遠喎

打返433咪算囉
阿古路
迪馬 美斯 戴巴拉
馬斯 bxxxx
是但x4
羅美路

出卡巴黎路已經起碼輸一球先

加埋馬斯 6條A

未出喎

唔差在出埋馬勒當拿

誓師完就登機

其實係到圍屌個龍

日本神風敢死隊都要誓師大會

按咗幾層樓下場買阿根廷

球王要爆喇

通常開完危機會議都係收肥多

呢個真
阿狗季中都開過

係就上場前開la, 而家近乎出局先黎開..

阿古路又是一頓亂棍爆打，希古恩在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的美斯可不會放過這樣的機會不斷說道：『阿古路，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』

班隊友咪又繼續雷

有個神級教練
排陣同換人
球王曉飛都唔掂啦

捉內鬼

收嗲啦教練

森保利：我認為三中堅最啱阿根廷

Messi: gimme the fucking ball!!!

Messi: 我就繼續散步先, 大家一人跑多一步加油la..

下場贏撚硬 按埋層樓allin

雙箭頭

希古恩 阿古路
迪馬尼亞 美斯 戴巴拿
馬斯查蘭奴
是但 奧達文迪 是但 是但

出晒5個前場+馬斯

22號
大把世界

覺唔覺美斯發嬲同認真講嘢個樣好搞笑

美斯加油 就算真係出局都要踢番場好波 咁先值得人尊敬 比人拉極都唔跌 呢種唔放棄嘅心態先係美斯

痴線咁多負評

咁樣出就屙煙落尼日利亞都得

你邊度變件羅美路出來先

小花做教練唔好落場算喇

咪撚再出d阿甲野

係場上邊散下步起馬會比人圍撚住先

有今生無來世陣容

唔怪得之咁多負評

其實美斯一發力，要拎冠軍容咩易

留左咁多屆力就係等依場

柒左唔好推

成堆人好似望住條屍咁樣

開班光頭佬拖先 先比到說服力

美屍

矩點會肯 同 大巴奶 合作

小花原來識講野，好感動

做左2場大龍鳳輸死班賭仔買我班賭仔，下場贏番又可以出線

no ff

個個頭dup dup

其實如果克羅地亞放水比冰島贏阿根廷都係死

你知唔知咩叫433？

比人埋左